小妹我成日hurt親人...

果然美麗的女人是帶刺的..

55

Truth

pull

使唔使咁絕

example?

有j既女人

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

上圍幾大？

條丁有刺？

Ok

樓豬腳毛有刺

Or Dare?

真

樓主講得好岩
小妹刀系

你知就好啦...

推

高汁po 推

推行動po

On9

拉

幾時有hurt過你

I feel so sorry for them..

唔認同？